一路好成功 再黎係堅持 大家終點見

打手好多 風向亂晒
又咩有用無用
口氣唔好態度唔o岩

不同意見 引致爭執好正常
大家可能起點唔同
但要記住大家終點都係一樣

五大訴求 缺一不可

唔好計較一兩句問候老母
對同伴要體諒
力量用黎對付敵人

事實上好多前線既行動
政府根本無辦法處理
要返工既 唔好怪路點解咁塞無車
係一班人用生命前途去爲你爭取
爭取一樣你唔敢去爭取既野
做rb既 清左都要再做

一定要堅持
不篤灰 不分化 不割席